好dry

😞😞😞😞

搽cream

咁乖做乜撚野🙄

你係零

想點

好撚dry呀屌

我濕曬

去識人囉

個生活圈好細 好想識新朋友

個個都淨係係屋企呻